英乙球隊無波踢約打FIFA 多支球隊決定參戰

Leyton Orient@leytonorientfc
Sure, connect four is cool but we’ve got a better idea!

We need 63 other teams to enter a knock-out FIFA 20 tournament.

To enter, all we need is the club to RT this tweet.

We will host a live draw this Tuesday…

Folded hands for an away day to
@ManCity

#UltimateQuaranTeam #LOFC

邊個仲話英超要腰斬

d球隊好識玩
叫哂d球員踢pro club啦
ea幫手幫d聯賽搬上esport

你係咪用孫銘謙打左閘先
整隊港超pro club

5萬,thx！！！

各位球迷，藍豚有好消息帶俾大家！！！每年一度藍豚都會修改足球遊戲Foootball Manager嘅香港database，今年亦都唔例外，藍豚更加聯同Mushroom Facemaker及FM港超聯球衣包合作，改動超過50,000，相信係暫時最齊嘅香港聯賽database！各位球迷可以下載，帶領屯門重新寫下輝煌新一章！

=================================
新增內容：

更新香港超聯至甲、乙、丙組及杯賽現實規則
冬季轉會窗
超聯預備組名單
新增部分官方數據庫欠缺或錯誤剷除的球員
增加香港各大媒體
新增香港賀歲杯和屯門賀歲杯
四級香港聯賽球會2D及3D球衣
大量球會會章
近1400張職球員相片
港超聯廣告板（coming soon)

=================================
安裝方法：
1. 將解壓後檔案放至以下路徑：文件\Sports Interactive\Football Manager 2020\
2. 重新開始遊戲時選取以下4個editor data，並且在右上角選擇資料庫為Football Manager 2020 20.4.0
3. 圖像包的安裝教學請參Fm港超聯球衣包撰寫的教學

4. 完成！Enjoy！！！

=================================
藍豚在此感謝各位協助完成database人士，全靠你地提供嘅資訊才能讓database更完整！

雖然因為疫情聯賽重開仍然遙遙無期，但希望呢個database能夠為各位球迷帶來少少歡樂！藍豚亦在此祝願各位球迷身體健康！
下載連結：

早兩日候城同利華古遜玩過四關

又幾得意喎

有無live睇 想睇

想睇龍門點控

pro club會逼害 不了

想睇

大把人控gk 勁過電腦

唔錯 想睇阿狗 想睇唔打機班友狂派腸

結果搵足128隊打

Pro club D1啲球隊全部有人打Gk

猁狗有機會拎英超了

咁多法甲隊

曼城都玩埋一份

呢幾隊要玩單機

到時有無live

但係美欺丙朗

原來係打ultimate team

BTW
想知如果踢踢下發現自己中script會點